柬蒲寨暹粒3月中包車

我自己一個3月14 - 19號去暹粒，有冇人都係哩段時間去可以同我一齊包車？

幫到你

我知有stopasia, 但1個人同4個人報都一樣價錢，所以想搵人一齊報

我3月26-30 2個人 有冇人夾到